有無人記得以前飲完可樂d牙會鞋拾拾？

而家好似無左呢種感覺

btw，講曼德拉果d死開

依家都會

無以前咁誇張。。。

咪一樣

係咪你生多左牙炸

係咪你用飲管飲炸

可能d牙進化左。。。

係呀

因為已經腐蝕左